การ|เข้า|เกม|ก็|เหมือน|เดิม|ด้วย|การ|ส่ง|อี|โม|จิ|รูป|ฟุตบอล|ไป|หา|เพื่อน|ขณะที่|การ|เล่น|จะ|แตกต่าง|จาก|บาสเก็|ตบ|อล|เล็กน้อย|ตรง|นี้|คราวนี้|เป็น|การ|แข่ง|เดาะ|ลูก|ฟุตบอล|
ดูเหมือน|ง่าย|แต่|บอก|เลย|ครับ|ว่า|ไม่|ด้วย|การ|กด|ที่|ลูก|ให้|ได้|มาก|ที่สุด|ที่มา|ท่ามกลาง|กระแส|ล่าสุด|ได้|เพิ่ม|เกม|ฟุตบอล|เข้า|มา|อีก|เกม|เพราะ|ลูกบอล|จะ|เปลี่ยน|ทิศทาง|ไป|ตาม|มุม|ที่|เรา|กด|และ|จะ|กระเด้ง|กับ|ขอบ|ของ|หน้าจอ|ด้วย|
เพิ่ม|เกม|เดาะ|ลูก|ฟุตบอล|เข้า|มา|อีก|เกม|เฟซบุ๊ก|เคย|ออก|เกม|บาสเก็|ตบ|อ|ลบ|น|แล้ว|ครับ|Android|
Community|
Euro|
Facebook|
Facebook|
Messenger|
Messenger|ไป|เมื่อ|ช่วง|เดือน|มีนาคม|
via|
